DC漫畫知名反派現身香港痛打示威者

叫咩名

The batman who laughs
係蝙蝠俠中咗小丑嘅病毒

狂笑之蝠（The Batman Who Laughs）是DC漫畫旗下角色，初登場與《黑暗之晝：鑄件》（2017年9月）。是黑暗多元宇宙的蝙蝠俠之一。由Scott Snyder和Greg Capullo創造黑暗騎士團成員。蝙蝠俠殺死了小丑，但是小丑心臟里的毒素使得殺掉小丑的人變成下一個小丑，所以蝙蝠俠被轉化了。 狂笑之蝠，本身是一個尖銳的矛盾體——蝙蝠俠的理智，與小丑的瘋狂，最可怕的是他在用理智的思維，做著瘋狂的事。

蝙蝠俠的理智，與小丑的瘋狂
會唔會太睇得起腥簡警賊

矛盾大對決 警察象徵住正義 但做出啲咁邪惡嘅行為